Tom Hanks 和佢老婆都中左肺炎了！

一起身真係嚇死

證明你社會地為幾高都好都有機會中

位

要快啲去睇在晴朗的一天出發啦

wilson